政府應拘捕颱風山竹，因其煽動全香港藍黃紅絲對政府的不滿

山竹顛覆國家政權

係？